[周庭bb]城城論壇

屌你何妖條垃圾

J緊

點解何妖咁垃圾都做到律師

香港已死

見到班建制教授又何妖
呢班人管治香港

連律師都做唔到既比何妖更垃圾

佢個律師牌點得返來係人都知啦

呢個世界有錢就可以接受高等教育是常識吧
接受過高等教育唔等於唔係垃圾wo

鐘樹根d學歷都高過你班賤民啦
人地英文都唔識講做埋議員添

何妖le d垃圾錄音機